Angelababy登聯合國演講 超6英文口音像老外

睇埋其他人演講
我係八大求其搵個都屌打E班偽人啦
最慘班大陸人仲係到吹奏
笑撚死
我城萬歲

66666666666

6你老母閪咩柒頭

大陸個6啊，識條鐵咩

超流利！
高難度詞𢑥！

人唔笑狗都吠

大陸英文廢嘛

都唔評佢英文講得好唔好
背景音效whoa乜撚嘢，識英文有無需要噉驚訝
支那啲節目真係好撚浮誇

最慘係廢仲係到扮勁
廢咪認囉

照住讀有咩咁勁 有讀過英文都基本識讀啦，不過上面咁多文盲可能咁樣算勁

Declaration 讀成decoloration

d字超難

好似逐個字逐個字“等”出嚟，讀得好難聽

聽到起雞皮

讀撚錯曬都話勁，人唔笑狗都吠啦

成日都係到諗啲外國人聽到佢個名有咩感受
Angelababy呢個英文名真係好柒

看什麽 6
你和我 走一波

平時吹奏到祖藍幾多才多藝
咪又係柒

文盲咪覺得勁，細心少少聽下內容大部分都係simple word, ive仔可能都勁過佢

6你條命咩

翼凡666

其實大部分偽人都冇咩內涵/才華
真係得個靚樣

睇左一陣尷尬到熄左
啲效果做乜撚野

乜撚野叫666

6你老母 支那狗

中學生都勁過佢啦

你

好難聽

演講定讀稿呀

其實發音已經屌打好多香港人啦 （拿 我冇講發音好等於英文好） 最撚唔明點解佢香港讀埋中學都係有大陸accent 屌你 healthy 讀撚左hell si ＜－－呢個完全係大陸喱既讀法黎

咪係 啲th音變曬做s
例如youth
香港人唔應該有呢個問題㗎喎 不過佢都半個支那人咁濟

🤘🤘🤘🤘🤘🤘66666

獻醜不如藏拙

Hell sy係咩玩法 會唔會太強調

係支那發展真係靠個樣就可以紅

好似angelababy咁得個樣，拍戲又屎又唔係model，唱歌又唔得

名乎其實真係一個花瓶但都可以同迪麗熱巴同楊冪個班人睇齊。人地個班真係就算唔係樣樣精，但都叫有個定位係演員，係識做戲。

相反佢真係無樣精，但係支那都大紅大紫 難為哂人地個啲默默苦幹既個一班藝人

可能其實只係寫左一堆中文拼音上去讀
佢都唔知自己講緊咩
or 其實佢真係有口音

讀音錯晒

讀hell si 咪就係因為佢係大陸人囉
其實係咪無人知佢係上海人?

肯陪多啲高官有錢佬瞓，肯玩癲啲，未大人捧囉

笑撚死
ive仔都讀得好過佢

外國乞兒都識講英文

好難聽 咁都可以擺上神枱只可以話大陸人啲英文整體水平實在太差

高難度詞彙！

究竟有幾on9先會睇呢啲大陸節目？

樓主

口音像老外??
邊撚到像?

爺爺是德國人，爸爸是中德混血 ，其實佢識讀都正常

講到咁都拎黎打飛機

跟住讀 小學生都得啦
係咪多個5個字母組成既字就係超難

菲律賓都係外國

D字多過3個音就係高難度詞彙

終於有人開post
ab自介果時已經笑左
如果有一班鬼佬聽到人自稱angelababy
實一頭問號

個咩高難度詞彙仲好笑
好似係咩teenager prevention initiative
屌你 中一就學識呢幾隻字啦........
份稿跟本係小學生程度
最尾幾句:I hope all child in this world will be happy and healthy therefore healthy is very important thank you
......

Angelababy咪係超級難嘅高難度詞彙

我睇到呢一到已經唔睇唔到落去

淨係佢個英文名都夠殺食，一聽就知食過夜粥

屌 聽到My name is angelababy忍唔住關撚左

啲內容做乜咁on9
Health is really important
Tell us sometime we don't already know?

唔知以為玩緊勁舞團

食過夜粥

Up mud 9

Prevention healthy 嗰啲都讀錯
續粒字咁讀出嚟仲衰過小學生
今鋪真係睇到好尷尬

睇到好尷尬

Diu stupid autocorrect

睇完真係覺得佢好廢ja wor
一隻一隻字咁嘔出黎 仲要有d位錯grammar 唔知份稿係咪佢寫啦
可能佢讀錯, 都可能份稿本身錯
其實唔吹到佢好勁就無咩野 普普通通英文咁
但吹到咁大就真係柒

發音準但講得唔流暢
好似聽緊考試listening

Google translate

照住嚟讀話流利
佢啲「高難度詞彙」係咪純粹係整字幕條友唔識渣

Grow up healthy and happy

大陸狗係咪未聽過華人講英文
大驚小怪

等等先 邊忽準阿
Sports as(is) the best way to stay hellsy(healthy)

點解唔搵你自己?

prevention 定prevition ???

有咩特別

回哂塘啦樣子

普普通通既8大present 但個字幕真係

係 我一聽都諗點解連英文都可以有mainland口音

照住讀都讀錯發錯音已經唔洗講啦

6你老母

流利強國口音

讀得好過我

連登仔個個英文都超勁
班藝人正一垃圾

高難度詞彙x1!

高難度詞彙
笑死人咩

Healthy 讀做hell時 像你老母個外咩

都幾用力讀 無哂重輕音

想問下邊一粒字係難？

6你老母係

我屌你老母，咁都可以吹奏

勁舞團 combo

是撚但係英中搵件都讀得好過佢啦

求其搵個三大N展仔都好聽過佢d英文

乜撚野超6 悟空就超4 悟飯就超2 angelababy

Hell sy

德佢老母咩，德藉印度人嚟咋

Google下angelababy 印度，就會知原來佢有咖哩基因

Heathy變health時

屌到底啲大陸人係未唔撚識英文
Declaration prevention都話難字
隨時一個小學生都識prevention啦

六三小？

health -> healthssssss
youth -> youthssssss

一開始讀 my name is 個name 讀做 "lam" 已經唔得啦...
典型中學生常犯既發音錯誤

屌佢老母Doha Declaration中學history都有教啦

其實大陸都大把人勁過佢啦

declaration 又讀到一忽忽咁.. 竟然係高難度詞彙

Jack Ma d 英文就勁啦
佢有排都未追到

個高難度詞𢑥笑到我仆街

笑到痴線 咁既程度去考UE c 都唔知有冇

下，e就差唔多

勉強pass

然後台下面大部份都係強國人

係咪要調番轉頭去笑鳩馬雲啲口音

份講稿毫無內容

馬雲不知幾掂 咬字清楚到

你調轉咗咋下？好多香港人發音好過佢下話？我啊媽都讀得好聽過佢

唔係要求個個人都要英文勁
但講到咁 個節目都吹奏佢英文口音像老外
又話d字超難
真係睇到好尷尬

馬雲口音有咩問題？字又冇讀錯

識幾句小學雞英文都可以吹奏，重係要可能10日前派定照稿讀

支那人果然係魔鬼，6 你老母咩，魔鬼就係叫 666 啦

垃圾一個

口音計7成香港人都係konglish
唔係香港人既問題 係教育制度以前唔著重口音調整既問題
當然你可以當konglish本身無問題 鬼佬根本唔會介意

講緊口音丫嘛 關讀唔讀錯字咩事

高難度詞匯？

篇文章ive 等級咋喎

咁都讀唔掂就死啦

連登仔企出黎腳都震哂啦

healthy都讀唔準

你聽返ab啲”th”音同馬雲嗰啲有咩唔同先啦

依個post既英文水平應該係連登新高

公道啲講 ab段野擺明就係練左三五七日
仲應該係請左幾個老外去教佢英文 咁樣讀到字正腔圓有咩出奇 只係唔需要好似班蝗蟲同個標題咁吹奏
至於吹到話大部份香港人 尤其係本地DSE/AL升學既
都可以隨時可以「調整」到依種口音流暢地講英文 我就真係不禁苟同......

佢細個根本係大陸人
係中三先來香港讀書
所以有大陸口音

我只係想表達如果要吹奏口音既話 馬雲一樣都要口音會俾人笑
但我無話馬雲口音好差 亦無話ab英文好好
你地咁緊張做乜9

同楊冪一樣囉
只係識答speed=距離除時間都有成班on9係段片下面話佢高智商

唔好當身邊d人就可以代表哂全香港人啦屌 你去d band2 band3 中中行一轉聽下洗唔洗 更加唔好講上左年紀一句都唔識既廢老 除非你既“好多香港人”既意思係八大學生咁我都有可能認同你既

呢條片淨係睇頭5分鐘都知值得睇落去，
Mark 已book，
Thanks for sharing

計較佢英文既都係 on9

佢擺明得個樣

不過，宜家都收左

你都on9 你唔攞佢同班無讀過書嘅比添？佢都成日做訪問去外國戲都拍埋啦仲咁嘅發音

照讀我呀婆都得啦

邊撚個黎？

讀稿都讀到便秘咁
jm 原來叫好架啦同佢比

有幾勁呀

0:54
Well have been fuck

我認同呀 去外國拍戲發音唔應該仲係咁柒樣 但你留意番你既reply先啦 轉移視線 好多香港人發音好過佢下話？

hell時

你諗下好啦
單論口音的話 如果香港人口音好 就唔會有konglish依個字
前兩年蕭叔叔就會咁多人吹奏
係英國長大既陳奕訊講兩句兩文 成班友就好似見到上帝咁.....
香港人英文水平唔係差 但真係要計口音既話 的確由細到大都無訓練過

我係quote番reply我果句果條友炸 我正正就係覺得香港人發音屎

香港人發音屎 = 佢好過好多香港人？
真心覺得好多香港人口音難聽都好過佢咁樣逐個逐個音un出嚟

好撚難聽
逐隻字逐隻字’tun’出黎咁

咁都讀到咁 佢慚唔慚愧

照住讀有乜咁難

好流暢喎 啲accent又唔會好難聽，有好少好少普通話口音但完全冇傷大雅

聽緊BILL BURR再望一望呢條片
真係好尷尬

所以咪話口音根本不值得吹奏/恥笑

好明顯佢好似港女咁chok個accent出嚟扮abc但逐個音節登出嚟，聽得好辛苦好柒

咁撚樣叫口音像老外

超級撒亞人6?

好撚難聽

但王祖藍個演講都幾好

其實你知唔知呢個post笑緊佢讀錯d字..

唔完全同意，我個人嚟講完全聽唔明印度accent英文
（非歧視，講緊同學，唔係明星）
佢哋講嘢好似有道monotonic 嘅bass咁樣，真係唔掂

勁似我中六條英文sba題目
高難道詞匯 高左去邊 中六程度

唔係台灣新聞咩

台灣媒體

的

啲字咁淺都叫高難度 ，仲要啲發音鬼死咁怪又唔準，6你老母咩

點解香港人咁鍾意踩人英文差？明明自己都唔好得去邊。

真心問，咩叫超6？

唔知你有冇讀過書
上堂求其一個presentation 都好過ab

雞名

聯合國present 同係大學present 差好遠喎

聽到扯晒旗

一粒一粒字 chock出黎 細心d聽d有好多大陸口音係入面 特別係d尾音
講英文講到咁扮野 為咩

高難度詞彙呢下真係笑撚左

班DSE雞見到依句 信你既真係死得

負皮，上一頁

到而家都唔明口音有咩問題
英式美式法式意式都有啦
係香港人先咁on9捉口音
但佢講d內容簡單係事實

大家都係照稿讀

練過就練過啦扮

其實唔差。如果佢係連住講嘅話

佢啲內容同字句 其實小學高班程度 有啲仲錯添
記得以前ab講英文都冇大陸口音 仲幾順 點解兒家咁

dse考speaking都好過佢啦

個social好un耳

睇你讀咩科姐

佢以前未紅跟本就係廢青mk妹黎
佢個名都係以前d mk英文名加個”baby”叫叫下到而家

最撚柒係班大陸狗簡稱佢做”baby” 真係打冷震
而家都變angela auntie啦 勁唔知醜
好想知佢50歲嗰陣會唔會同人講
大家好 我是angelababy

————————————————
題外話:

發夢見到有個八婆上大陸發展
周圍比人屌 最後痴埋某當紅小生度
當時小生有個女朋友 佢同條八婆係sp黎
就好似免費私家雞咁 同時做人第三者
條件就係要喺內地娛圈睇住佢
跟住小生本身條女發現左接收唔到 分左手
條八婆勁厚面皮死R爛R 最後同小生一齊結婚生仔

總之就係一個姣婆遇著姿粉客既故事
仲要兩個都整容怪又唔9認

字幕條友串錯extremely

嗰陣入場睇id4 見到片頭打Angelababy真係覺得好尷尬
以為佢會用Yeung Wing

屌 做馬嫁啦 個個戴左耳機 鬼知有沒人教路
大陸人最要面

讀得好辛苦咁

個名後面加baby真係好撚核突

佢意思係baby 啲垃圾咁多人讚
馬雲啲好英文係咪要笑返

btw, 馬雲啲氣場勁到

check咗維基馬雲學歷
杭州師範學院外語系英語專業本科畢業
都唔會差得去邊掛

一隻一隻字讀出黎

好老 Gam.
我睇到 (高難度辭彙*2)
已经顶唔顺了 亲。

柒到頂唔順

佢讀之前無查字典咩

是尻但係街執個況女都勁啦過佢sosad]

都唔講咩口音

咪普普通通一段英文, 又咩高難度又咩流暢又咩變化屌咁撚誇張

整容baby
大陸節目
講英文
犯晒連登死罪
難本上唔睇都知有咩留言
我覺得佢已經唔係口音問題
係講野都有問題
搵個名校中四講都叻過佢

韓國個乜乜man
本來就係呢種風格

講得差冇問題,

點解會話似老外先出奇

似菲律賓?

高難度詞匯X3

話說一開始知ab個陣佢已經係講普通話，唔睇樓上都唔知原來佢係香港人

有得背照稿讀都講到咁
可以背定先真係大把中學雞屌打

幾時香港人過? 支那出世架

識英文有幾出奇 都話撚左支那崇洋媚外喇

好卡住些卡住咁
中學miss都會屌我啦

6你老母臭閪

真心覺得馬雲好勁
佢平時啲嘢幾柒都好
佢大陸土生土長英文講到咁真係好撚堅

相反呀angelauntie嗰啲真係求其搵個中學生連吓都好過佢
啲大陸喱咁都拜都戇鳩嘅

講外語
勾結外國勢力
習大快d捉佢去勞改

成條片睇哂，
真心學到嘢，
馬雲諗嘢真係好有前瞻性

唔係 global 都係啦咩

grammar都錯埋，verb+adj 笑左

發音真唔係好掂
但叫做有intonation先
香港人大部分人讀英文個音調都好平

連piece雅都屌打佢

And(the)

有乜特別？

呢個陶傑扮過

Accent 好撚難聽

Healthy 做乜 變左 hell屎

上面連登仔50步笑一百步

有冇片

佢係讀英文唔係說英語

CE可能岩岩E咋
仲AL

認真一問 點解流利會叫6

真心咩叫超6

下我覺得已經好過唔少香港人

好撚尷尬呀屌你老母

溜

jm9 讀稿好撚勁咩

超牛 牛=勁
好似係

大陸人唔識英文 咪覺得天使啦嬰兒好勁囉

as a mother, i wish my child and every baby in the world will grow up happy and healthy

佢唔係香港大架咩 英文咁屎嘅

最撚好笑係啲人話口音發音唔準有咩好奇怪 講真唔奇怪嘅，大把人healthy唔識發th音讀做Hell sy、唔識accent，但係你班冇知識冇常識嘅垃圾媒體就未撚吹到佢英文勁啦，連basic嘢都唔識 grow up happy and healthy

healthy都唔撚識讀就過主啦

好似平時nds present咁 比人叉住條頸講野 冇高低起伏 全部都重音 好肉酸

唔駛夾硬用英文嘅，打返中文仲好

有accent好正常，到底香港人幾時先會停止呢種咁on9嘅行為

以為有幾好，一堆字讀錯

馬生用既字都係常見字
無咩讀錯
好過條ab好多

It's auto correct, okay?

好尷尬

AL拎C係勁到仆街

馬雲以前教英文架...

屌你老母真係好撚柒

好難聽點解d口音要咁作狀

grow up health and happy

中學生level

我就唔鍾意AB既,不過見大家咁講好想聽大家好聽既口音 大家可唔可以插AB同馬雲同時錄一段黎聽下

乜9野係超6

係喎，佢d英文考AL speaking 最多得E

好撚柒
聽jerlessman好過

Hell si真係好好笑
樓上仲有人話發音準

支那狗係咁上下架啦
盲字都唔識多隻

熱巴正佢100倍

馬生諗到咩就講咩
做到依種即時反應已經叫流暢啦
嬰兒寶貝明顯讀稿
有咩好比較

UE E 都唔知有無就真
講到UE C 咁易拎

Grow up happy
定係grow up happily

DSE雞係咁上下

乜撚嘢超6

錯到咁 應該ce e

6你老母

Show Blocked User - 歌神張學友

唔好話香港，係上海求其搵個人講啲英文都勁過佢

高質藝人數量唔少 不過大部分人都淨係鐘意冇內涵嗰啲

點止
大把人present即場freestyle pre都好過佢啦

邊啲?
樓下劏豬肉果個豬肉佬?

佢份稿先好笑
明伏佢

條片同關家姐有得鬥

標題黨死全家!

牛逼

崇洋到呢